[佛學post]大家有冇悟到關於感情嘅野?

感情台每日都分手嘅post,不捨得嘅post。其實除非A0,否則大家都應該會明有捨有得,不捨不得。